msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Game Save Manager\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"

msgid "Missing resource file"
msgstr "缺少資源檔"

msgid "Couldn't find {missing_resource}. Please try reinstalling the application."
msgstr "找不到 {missing_resource}。請嘗試重新安裝應用程式。"

msgid "Select a .gsm file for restore"
msgstr "選擇要還原的 .gsm 檔案"

msgid "Folder"
msgstr "資料夾"

msgid "File"
msgstr "檔案"

msgid "Options"
msgstr "選項"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "Manage Custom Games"
msgstr "管理自訂遊戲"

msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgid "Please make sure to have no duplicate game names."
msgstr "請確保沒有重複的遊戲名稱。"

msgid "About"
msgstr "關於"

msgid "Version: "
msgstr "版本："

msgid "Game Name"
msgstr "遊戲名稱"

msgid "File type"
msgstr "檔案類型"

msgid "Save Path"
msgstr "儲存路徑"

msgid "Save"
msgstr "儲存"

msgid "Success"
msgstr "成功"

msgid "Custom games saved successfully."
msgstr "已成功儲存自訂遊戲清單。"

msgid "Failed to save custom games: "
msgstr "儲存自訂遊戲清單失敗："

msgid "Backup"
msgstr "備份"

msgid "Export"
msgstr "匯出"

msgid "Restore from machine"
msgstr "從本地備份還原"

msgid "Restore from .gsm file"
msgstr "從 .gsm 檔案還原"

msgid "Language:"
msgstr "語言："

msgid "Backup Minecraft:"
msgstr "備份 Minecraft："

msgid "Apply"
msgstr "套用"

msgid "Attention"
msgstr "注意"

msgid "Please restart the application to apply settings"
msgstr "請重新啟動應用程式以套用設定"

msgid "Change backup path"
msgstr "更改備份路徑"

msgid "Migrating existing backups...\n"
msgstr "正在遷移現有備份...\n"

msgid "Please choose a new path."
msgstr "請選擇一個新路徑。"

msgid "Confirmation"
msgstr "確認"

msgid ""
"\n"
"Below are custom games:\n"
msgstr ""
"\n"
"以下是自訂遊戲：\n"

msgid "Back up path is empty: "
msgstr "備份路徑為空："

msgid "Back up path is invalid: "
msgstr "備份路徑無效："

msgid "Restore failed: "
msgstr "恢復失敗："

msgid "An error occurred while restoring {game_name}: "
msgstr "{game_name} 的恢復過程中發生錯誤："

msgid "Backup failed: "
msgstr "備份失敗："

msgid "An error occurred while backing up {game_name}: "
msgstr "{game_name} 的備份過程中發生錯誤："

msgid "No entry found in custom game list: "
msgstr "在自訂遊戲清單中找不到條目："

msgid "Backup already exists, would you like to override?"
msgstr "備份已存在，是否要覆蓋？"

msgid "An error occurred while cleaning previous backup: "
msgstr "清理先前備份時發生錯誤："

msgid "An error occurred while removing existing backup: "
msgstr "移除現有備份時發生錯誤："

msgid "Backup migration aborted!\n"
msgstr "備份遷移已中止！\n"

msgid "Error"
msgstr "錯誤"

msgid "An error occurred, backup migration failed: "
msgstr "發生錯誤，備份遷移失敗："

msgid "Migration complete!\n"
msgstr "遷移完成！\n"

msgid "New backup path not specified!\n"
msgstr "未指定新的備份路徑！\n"

msgid ""
"Could not find Steam installation path\n"
"Games saved under Steam directory will not be processed"
msgstr ""
"找不到 Steam 安裝路徑\n"
"儲存在 Steam 目錄下的遊戲將不會被處理"

msgid ""
"Could not find Ubisoft installation path\n"
"Games saved under Ubisoft directory will not be processed"
msgstr ""
"找不到 Ubisoft 安裝路徑\n"
"儲存在 Ubisoft 目錄下的遊戲將不會被處理"

msgid "Filed to delete temporary files: "
msgstr "刪除臨時文件失敗："

msgid ""
"Save conflict detected for {game_display}:\n"
"Save data on machine (last modified on {destination_mtime})\n"
"is newer than backup (last modified on {source_mtime}).\n"
"\n"
"Do you want to overwrite local save data with backup?"
msgstr ""
"檢測到 {game_display} 的存檔衝突：\n"
"本地的存檔資料（最後修改時間為 {destination_mtime}）\n"
"比備份新（最後修改時間為 {source_mtime}）。\n"
"\n"
"是否要用備份覆蓋本地存檔資料？"

msgid "No backup found!"
msgstr "找不到備份！"

msgid "Please select a directory to export your file."
msgstr "請選擇一個目錄來導出您的文件。"

msgid "Export path not specified!"
msgstr "未指定導出路徑！"

msgid "A file named {file_name} already exists. Do you want to overwrite it?"
msgstr "名為 {file_name} 的文件已存在。是否要覆蓋它？"

msgid "Export aborted!"
msgstr "導出已中止！"

msgid "Export in progress...\n"
msgstr "正在導出...\n"

msgid "Export successful!"
msgstr "導出成功！"

msgid "Backup aborted!\n"
msgstr "備份已中止！\n"

msgid "Backed up "
msgstr "已備份 "

msgid "Back up completed!"
msgstr "備份完成！"

msgid "Restored "
msgstr "已恢復 "

msgid "An error occurred."
msgstr "發生錯誤。"

msgid "Restore completed!"
msgstr "恢復完成！"

msgid "Invalid file path!"
msgstr "文件路徑無效！"

msgid "Unable to clear temporary files from last session, please restart your computer."
msgstr "無法清除上次會話中的臨時文件，請重新啟動您的電腦。"

msgid "Decompressing file...\n"
msgstr "正在解壓文件...\n"

msgid "An error occurred while extracting file: "
msgstr "提取文件時發生錯誤："
